[Telegram] 80+90s飲食旅遊玩具谷 再招人

歡迎入谷識朋友。
話題包括飲食/電影/旅遊/boardgames/時裝
80s同90s們 入去慢慢傾